人愈大 愈怕聽歌

每一首歌都記載著唔同既回憶
可能果個人已經無關痛癢
可能已經冰釋前嫌
可能連佢個樣都忘記左

但每一首歌總會令自己回憶返當初既感覺
有當初既愉快 有回不去既童年
有曾經天跌下來既感受

每次聽到曾經熟悉既歌
就好似重回果陣既感覺

有既是無奈 是唏噓 是沉默

樓主，做人都係直接打大佬好

證明你未夠大

你聽嚟聽去得幾首
點同你玩

岩 出街帶耳機都淨係開消噪 唔想聽歌

應該係

人愈大 愈怕聽舊歌